
                      Una ofensa a la comedia. Este metraje insufrible es la constancia de que los "reboots" son una copia triste para sacar el dinero a los nostálgicos. Hecha con un pésimo gusto, y guión que parece escrito por un niño de 5 años, 
Esta película no te saca ni una sonrisa. y lo único que hace es constatar que los Cazafatasmas solo tenían una vida, enfundada en el carisma de  Bill Murray, Ernie Hudson, Dan Aykroyd y Harold Ramis. 
El personaje de  chris hemsworth roza lo ridículo, Gran parte de la película es una mala copia en CGI de la película origina.En resumen:  Lamentable.
        
            